有冇人好鍾意邪留丸？

加埋個廣東話配音真係得意死人咩

呵～呵～呵～

和~真~呀！

仲有貧窮神同三隻小鬼

電光螢火蟲

識得有個女仔超似邪留丸 勁cute

圖or 老母

好想識佢

粉紅色個支野變黎變去

推

佢老母來架

騎牛丸

三隻小妖

我好撚憎

明明入面角色咁得意

隻雞仔

每次睇完就要去補習

細個好憎，最憎死𡃁仔，好想教訓佢

電蟲同123小姐